今日機場必須撤退

機場所以航班已經取消哂，機管局既員工同入境都提早收工，淨底既全部都係示威者，跟本就佢地就想困獸鬥，一cut上網同封橋就等收皮，手足們，冇車都要行去東涌，一個都不能少今日目標已經達成，擇日再戰啦，一星期發一次夢都好正常姐

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

其實成個做決定既過程好簡單，唔明有咩咁難諗
走：你有可能失去d乜
唔走：你有可能失去d乜

我就咁睇，走左如果冇清場只係放流料，你咪蝕左一晚坐少左一晚
唔走如果真清場，開槍又好棍毆又好，你有機會受傷被捕甚至死

咁個考量已經好簡單，你唔怕受傷唔怕被捕唔怕死，咪繼續留低囉

明天請早

係

*所有 擔心得濟打錯字

快散呀
朋友做機管局
佢自己都上唔到網
已有防暴入緊黎

另外入境旅客會行特別通道走

入機場都係50蚊姐 一個月洗500蚊都負擔到啦

最緊要留條命仔下次去涼冷氣嘛

求下你地，快d走

宜家和理非遊行都搞9你

今日唔適硬碰

推

【航界一手】香港空域暫時關閉直至另行通知

請置頂 請置頂 急急急 機場快線會停

今日目標已達到
手足be water勿送頭

走

今日目標已經達到 勇武識be water 和理非都要識